讀完中學之後真係冇朋友

對上一次成班人真係11 2年前
唱k 去aia 行disney 唱完k飲早茶
個陣唔係叫aia
但都係個個形式
之後大學就摺
係lunch同人食下野咁
出到黎
你都知想講咩
只係感慨一切好快
返唔到去以前咁
而家做人
現實已經揾唔到野滿足自己
之前都會覺得咁諗好差
好唔知足 好唔感恩
但奈何係咁
其實以前d朋友都唔算朋友
不過出黎玩大家開心
而家連依d都冇
連出黎玩既心都冇 都提唔起勁
生活真係好易輾壓到人體無完膚

人愈大愈孤獨，你要學識去接受孤獨，享受孤獨